Tela de loja de participantes Tela com:
  - Listagem com agrupamento por cidade.
  - Endereço (Rua e númeo) e número.
  - Não vai ter ação
  - Páginação
   - Loja física: um pin (senha) para cada endereço da loja
   - Loja física: cupom é atrelado a instituição (não dá para cupom só ser válido em alguma loja específica)